試著說 癱瘓機場 不要說 和你飛

屌 癱瘓機場但飛機如常起飛咁癱瘓咗啲咩?
我要爭取遊客支持輸出革命唔洗日日俾百幾蚊入機場啦on9

已經開始checkin 嘅就由佢繼續
其他航班要令佢取消/delay

爭取咗遊客支持又點? 幫我哋出個tweet upvote 下reddit?
我開個分身都做到啦屌
點解要爭取一班一年都未必嚟到一次嘅人就割蓆?

我哋真正要嘅係外國支持 唔係外國遊客支持
清晰話俾全部人知可以叫到我哋走嘅就只有應承五大訴求 或者出解放軍

機場要日日入 keep住入
星期日就去集會 集完會再入過

推 聽日要繼續

光復香港

屌兒登d p牌 5毛多到

不割蓆 不分化 不篤𣁽